今日唔好去淘大呀,留力915呀無謂送頭！915都唔好出去喇,留力十一呀無謂送頭！

留力論係最新風向
個個都話唔出淘大,
出左去/街坊咁點呀？由鳩佢地囉
次次都話留力,留完D力最後去左邊呀?我又見唔到做到D乜出來
唔洗問我係邊喇，問下你自己係邊啦